Cccu business analysis vs hkcc account

邊樣好 幫老友問

如果想升返上ugc degree既話 聽師兄講前者city收3.7加dse maths要4 後者就要求低d btw見依加大部分人都話hkcc好過cccu

Cccu個banl唔係business個面

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?